有無手足呢幾日個腦都重複緊一個畫面？

就係有朝一日戰勝極權
你我一齊除低成副gear
相互擁抱 喜極而泣

各位手足 咬實牙筋
我有預感呢日好快會到

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 成全這最美歷險
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐
撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍